616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

事緣上次大台無咩統一口號，令大家唔夠團結的感覺
但靠著人數，依然好有氣勢

今次！我地要有更多事前準備

口號在此，請各位瘋狂推post，分享去所有社交平台，令所有人知道，到時可以一齊嗌

期望聽日超過一百萬人同聲震懾之地，我地需要你

正皮我唔想再聽倒下台下台下台同d膠野

負皮是但啦各有各叫

唔好再9叫比人騎劫

推

人手置頂

駛撚理民陣咩，你唔係覺得到咗今時今日佢地會管再你地口號同banner下話

分享是美德

真心唔想跟佢哋叫埋啲膠野

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

推！

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

要求徹回引渡條例修訂

要求警方就濫用暴力道歉並作出交代

要求取消一切不恰當檢控

用不撤不散會唔會簡潔d？？

太古義士遺志

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

暫佢老母

兩個字容易聽唔倒咩內容

快d幫手send張圖比你身邊朋友，airdrop比人都得

重係得百幾人like，大家努力send比更多人

一齊推上熱門

推！！！

連登仔自己嗌啦 9號都有人係同朋友嗌完大家跟

save圖，share出去，whatsapp ig airdrop

黑警冷血 林鄭賣港

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

push

各位在場可以喺唔同位置試下帶頭叫下

屌好多口號聽唔到

巴打可以幫手帶！

絲打們都可以